
Поддерживается два типа авторизации: Basic и Digest. Для включения авторизации нужно задать в конфиге [hlr_ap.properties](../config/hlr_ap/) следующие параметры

```ini
hlr.auth.enabled = true
hlr.auth.system.login = admin
```

По умолчанию в системе создается пользователь root с паролем elephant, который имеет все права на управление пользователями, общими сущностями и абонентами без группы.